有冇巴絲有興趣開個靈異tg谷？？

睇下多唔多人有興趣，一夠十個就開，主要係分享下啲古靈精怪既經歷！！！

push

有興趣

留低個tg比我，齊人就開

留個tg比我呀

有興趣既留低tg，一夠我即開

dtranquillity

sc0409209

邊個比負皮

留名

quetzalcoatlX

好快就會水靜河飛

想聽鬼故得唔得

冇問題呀！！

唔會掛

lhmyauiiiii